早餐美心，中午麥當勞，下午茶吉野家，晚飯元氣！好滿足！

全日200蚊多啲，好飽 ！

好似幾正

海膽墨魚軟殼蟹手捲
而家又肚餓了

你D生活好慘

香港人日常

拉

窮到要食呢D已經好慘
食完仲要覺得好滿足
平時一定三餐不繼

唔通食龍門凍咖哩咩，上次食左一半就冇食，買過M記返屋企食算

P

一個月一次的小確幸

好反叛
壞過凱婷

唔學d藍屍伯伯買份東方坐足全日??

你都食得好劣下...
梗係早餐Starbucks, 午餐Shake Shack，夜晚再食Lawry's The Prime Rib

冇錢

真 難食到呢

宵夜呢

平心而論 美心真係比狗食

係都食Five Guys
Shake Shack狗也不屌

未食過

call 23382338